肥妹仔=正 排骨女瘦撚=垃圾一件

肥妹仔
女瘦撚

肥妹仔屌打

識食

真心鍾意肥妹仔

巴打都同意阿呢

好得意
之前上網睇到呢個model都好正

想我點回應你

1.同意
2. 非常同意

正呀屌你
不過佢完全唔肥呀屌你
只係骨架大

得得意意 好正阿！！！！！

肥婆一跌落渠

放心我會攬住佢唔畀佢跌

樓主

真肥不了 骨肥

咩。。唔畀有人鍾意肥妹仔既咩

你up咩野。。骨重就聽過，骨肥

咁都會撞到你 係最新個頁見到你個po

證明肥妹仔真係好正

骨大加有肉地=骨肥

又qq又靚

早啲訓覺聽日去cc好過啦

毒撚唔洗訓是常識吧
你又唔洗訓？

樓豬 我岩你wo

睇緊毒撚野

係就快

bts ?

雞

係啦

好趕時間咩

v>果果>jin

趕住上連登，真毒撚au

樓豬咩身材

Jin suga >>>>>>>>>>>>>>>>> all

肥矮柒毒窮中晒
有興趣？

樣：果果>jun>v>>>>>>>>>>>其他都好樣衰
實力：rm >all

琴棋書畫集於一身wo

係 十八般武藝精通
同我一齊會萬千寵愛集於一身

已經感到到個種幸福

補圖

係 毒撚既愛好會變到得番你

求樓主溝晒啲肥婆

咁講野小心俾粉絲打撚死你
好唔好樣其實都見仁見智既

班腦殘粉我驚咩
客觀評論樣既除左v jin果果 其他都好樣衰

我覺得Suga都好正

巴打sick ball 粗重野交俾你

catgirl

333
fire一開波個句把聲係幾正
不過都係個句，單講樣既其實都係樣衰個堆

放心交畀我

樓豬識波 連登新一個肥妹集中討論區正式誕生!!!

屌你老母，你成日po啲咁嘅肥婆閪出嚟，見到都反胃啦。
瘦底大波嗰啲閪去撚晒邊呀？樓主，獨食難肥喎，不如開心share 牙啦。

呢個真係頂唔順，，，

又識貨喎清

渣架樓豬

咩話！？
原來連登有舊肥妹集中討論？？係邊度 畀條link我唔該

唔想d垃圾污染我個post
見你咁嬲，up 一張啦

呢排男團top1 既得番bts big bang
不過big bang服役同埋top吸毒單野
三代女團就全部都有聽，除左兒歌大合唱twice

sor.... 克服唔到樣既問題

垃圾bts

我要瘦底大波妹，要講粗口嗰件
老亞婆唔要。

g持樓主

唔通seventeen咩

手機無save埋呢d垃圾

正阿喂

sOrrY, Seventen啲歌正過bts好多

問過winner未

你唔講粗口，我哋唔係好慣，
我讀書少，上嚟都係為咗學下啲粗口係點樣寫。

乜黎
wanna on就聽過

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

幹你媽逼

肥婆都吹奏
唔怪得佢地咁有自信

咁Ikon聽過未
呢2 隊都係yg個出道節目入面team A同b
Ikon係輸左個隊

你吹咩，咁佢地真係正過瘦撚多多數

乜黎
我剩係識seventen

講還講唔好貼圖

自己收埋好啦 唔好再搞人啦

真心想同各位手足分享

訓

@肥葉

other one

上面講兩講韓團都有得嘈 辛苦曬樓主了

尾二個張左一 好正阿
咩名

不如你打電話去問多次

樓豬鐘意嗰d真係叫肥妹仔

無話唔得既
你又試下

咁你認為咩先叫肥妹仔
圖呢

我無交電話費打唔到 你幫我打下

吹到

堅阿
你答我咩叫肥妹仔未(要有埋圖)

真係吹撚到 我現家打啦咁

瘦到想打柒佢喎
咪玩啦呢d 叫肥妹仔？？？？

快快快
靠你啦

你嗰d叫肥婆

X100

樓主應該唔方靚仔得去邊

叉狗今年放榜？

唔是呢

dse雞
嗌聲哥哥嚟聽吓

真係唔係

我鍾意阿吹咩

正阿呢

駁唔到

屌等我仲沖埋涼，姐係又唔洗出街了
姐係你等到有email先去？

幫fd問=.=

連登都係有識貨之人

肥妹仔

屌我驚其他日子唔得閒阿 今日得閒又拎唔到

好pure好true好可愛

係咪因為你岩岩打左電話上去所以先咁快sd sms畀係

我係咪又要打上去問

樓主嗰個叫死肥婆唔係肥妹仔

可以 頭先個職員好有耐性同禮貌

屌你老母，岩先我打佢同我講一定要今日12 點前拎喎，係咪hea 9 我

真係肥妹仔 我好鍾意阿

下
咁撚爽下話
即刻狗衝啦仲講

佢咩都無問直接話12點前要到，無講你上面個d野阿

呢種叫死肥閪

唔掂喎個職員 你試下同佢講有朋友係上面既情況

狗沖左先，最多都係晒車錢
不如你而家打多次問，係咪又唔同答法

但佢岩岩又出埋電郵俾我 我真係14號

屈g 我畀人當狗咁撚

佢知你毒撚恰鳩你

建議你去佐先 睇下發生咩事都好
去佐真係拎到咪放心曬囉

溝件番嚟我咪信你囉

呢個邊到肥呀，最多咪baby fat

樓主有follow佢ig？我覺得佢勁大份wor

利申：死肥婆

去緊
btw佐你老母

個身。。。

無，垃圾唔save
上網打排骨女搵

嘩，佢呢d叫有少少肉地，唔算肥

我話個個肥妺

真係個個巴打定義唔同

上網睇到，好qq好正
但我無down過ig

突然間咁惡
祝你成功啦

人地有男友架la

個女仔之前係西鐵見過
係咪名人黎？

5p字特警係我
希望唔會柒左

咁又點 欣賞角度

Ok下次打英文

我都唔知

呢個靚女喎

打左唔得咩
mk囝

巨人咁款

咪我個post第一張圖個個
肥妹仔好q好正

真人見佢會有種瘦咗一定係靚女唧感覺
在過肥我都可以

因為你矮瘦

而家正d, 瘦左唔好睇

得左 俾面你

有無條肥妹ig

咁睇正好多喎

叻囝阿

問上面個巴打，我無ig唔知

第一張正好多。高大肥

祝你一世都只搵到d肥妹仔做女朋友，最後仲同條極品肥妹仔結婚

叻過你咁啦

壯過野日喎

多謝你既祝福。你好好人

懶叻個叻阿

邊撚個野日

做人最忌無自信

其實我知你好有自信。jpg

野日都唔識

得閒訓練下自信啦 上車即刻叫落車

圖定老母完

練到視姦肥妹仔

我要呀

咪有圖囉

苟芸慧

死mk狗公 收皮

真係柒左 佢話聽日

肥苟

屌 真係柒曬
聽日有緣相認啦下

我聽日唔得閒阿

抵啦

屌你

做爛個市係咁

幫fd問

我話你鐘意肥婆牙

咩料 真心鍾意肥妹仔又唔得dllm

搞到班女人以為肥都有market
宜家佢地一個人坐兩個位阻撚住我呀

咁佢地的確係值得人鍾愛

咁你點算 定係你已經拎左了？

射波去拎 好on9

你幫佢地嘟多個位ok?

我女友既話唔介意阿

有書讀仲想點

仲想上連登

仲扮

我個ac同細妹共用

我3歲表弟都唔信啦屌

3 歲又點會知咩叫共用ac

同個細佬都好過同個妹
作都作好d la屌

咁小妹真係同哥哥共用ac ma

其實唔係非黑即白既

有道理
個重點其實係肥妹仔真係好正阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

不能想要太多

話說岩先排隊見到個靚靚肥妹仔

靚靚肥妹仔係半成品

靚靚排骨妹先正
最好瘦到點摸都係骨

on9 排骨=垃圾

問佢有無上連登

講堅，香港地係甚少靚0既肥妹

我研究0左肥妹好耐，發覺靚0既肥妹都有一個共通點，就係眼大大，同埋D脂肪唔會影響到個面形五官

會畀人起底

咩人都係眼大大先靚嫁啦

最尾中間藍衫好正, 有冇名, 好想屌

右四正好多

呢到無人留意你呀

又岩。毒撚係無人會留意

你係鬼毒撚

真毒不怕mk屈

講真入黎前以為少肥個啲靚女想比正評
但見到之後真係作嘔咗一下

ching ho ball

on撚鳩，靚到咁都作嘔

韓女啲樣點睇
都覺得怪怪地

膠面人好多都分唔到個樣有咩分別。。。
簡單講就係無特色

啱啱落街見到個
排骨
170cm
左大腿有紋身

我手臂仲粗過佢
真的不行

之前啲朋友介紹啲韓女我識
我答佢 我好似患上面盲症

瘦真係好肉酸

膠面人

好過200磅肥婆

30 磅排骨

3 c LS

3. 肥妹仔萬歲

pic 1 to 3 is a japanese band "chubbiness"

pic 406 is "pottya"

呢d 正喎

好qq阿

Catgirl ，princejoyce 果d貨色交比你為民除害口廿

收皮啦 你鐘意靚既肥妹only

呢d接受唔到=.4

佢仲未有sms畀我

靚既肥妹都唔係人人鍾意

下唔係下話
咁你聽日再去

原來 佢岩先10 點email出左
我2點到4點 你咩時段

樓主你食曬佢

Same

呢d時段好濕滯 叫人點去喎 ..

又扮女人

阿哥話連登好多痴漢 叫我小心一d自稱xxx既男朋友既人

我好人嚟
妹妹想唔想識多個朋友仔

哥哥話你係狗唔係人喎，話當你狗咁撚

我dklm呀

哥哥講個陣個表情係

偷圖狗

起身食個飯就去咪得

你都係

總之就好麻煩啦個時段

張圖我一早有

我係垃圾

垃圾一件，抵你無仔

我見好似好多人仲未收到offer

你d fd無？

扮女人開唔開心

下, 連登係人都知我係女仔黎架喔

sor, 連登只有狗公

咁你唔信就算

話知你係點
網上世界既野
btw瘦撚=垃圾一件

你個名睇到都知係瘦撚

咁又如何

無，r水吹姐

好多謝你肯同件垃圾講野

在座各位都係垃圾
搞咩咁灰

無呀, 我唔灰呀
好多人讚我好白淨

點會無啦啦有人讚你白
真正靚女先少人讚佢靚其實

咁應該係我唔靚女
因為成日都有人讚我靚

唔係呀，之前cc個po
希望佢地快啲有啦

通常中上個d先多畀人讚靚
真正靚個d已經係d人都唔洗讚，佢都唔care

希望在明天

可能係啦

咁你怨d咩 都起碼有人讚你靚
有無諗過我呢d肥矮柒毒窮

我有怨咩？

ok, 完

咁呀
咁我附和下你啦

我正垃圾黎 得92磅
個胸又細 得D 連H都無 我真係唔配做女人
間屋又細 得800幾呎 豆腐潤咁細 一千呎都無

女人之中咁垃圾點解仲唔變性做男人

瘦到仆街
得番排骨？？

因為我鍾意做女仔

此番言論只適用於古時

李嘉欣唔係話過女人唔應該過100磅咩

抵你無仔

no, 而家都好適用

我夠話瘦=垃圾一件

所以我係垃圾

幾時回收做番正常女人

我仲想減多2，3磅

想瘦到佢咁？？
btw秒回 睇黎同我一樣好得閒

咁我矮呀嘛
我又無佢咁瘦
係呀
我好得閒
收左工 食埋飯
諗住打一陣機

肥西好嘔心
d老泥同肥肉

有幾矮，有無我咁矮 我153
電腦game? 食雞/ow定lol

on9,不知幾正

係另一個角度睇
樓主係偉大既

你都係女仔呀？
我149

你係咪食開美極

點解咁講

我男

真毒只能ff

求肥妹仔ig

我都無down ig點知

你幾歲
唔係讀緊小學下

自己捽啲老泥出黎點

今年38 了
我高過你囉好無

我要肥妹仔阿

但男人咁矮
真係

我fd 200磅
應該岩晒你
不過人地有男朋友

矮仔多計

唉。個個肥妹仔都好搶手

幾年無拍拖

你fd同你講？

係呀
不過佢男朋友真係極品好男人

我都係

識左無耐
幫佢找左十萬卡數
最近買樓寫埋佢名
激嬲左佢 去佢屋企門口跪

你講得岩，我真係垃圾

果然有錢=好男人

次次都係男嘅認錯先
本身屋企人反對落我fd名
話晒又未結婚 拍拖一年品夠
之後同屋企嘈左交

送多幾支美極比樓豬唔客氣

好愛佢喎又真係

屌你老母

係呀
我fd成日同我曬命

你又搵個有錢仔囉
btw你fd個男友 高富帥中晒？

我呢啲垃圾邊搵到
唔高（但高過你）
唔算富，我覺得只係普通
帥就一定無份，傻傻戇戇肥仔樣囉，但唔係好樣衰黑人憎戈種

你老母阿

你肯定無啦

好巴閉咩

Princejoyce 正好多囉

不過香港地係女就一定有狗公狗沖左先

圖呢

我要篩選下先

威，多囝

個個表白 都接受
咁我咪好唔得閒

係咪只受高大靚仔仲要好有錢

唔一定靚仔
但要高
唔洗好有錢
但要俾晒啲錢我

高既定義係最少幾多cm

180起
有錢就-1cm
好有錢就-2cm

樣呢咁

普通樣就得
但接受唔到的神，八兩金呢啲樣

有無概念圖
有d人都覺得冠希哥都係普通樣

我覺得唔樣衰就得
我唔係啲咁膚淺嘅人
當然靚仔就最好

真唔真阿
大把女都話唔睇樣最後條仔又係靚仔
錢同理

咁我鍾意錢 我會認喔
樣真係無所講，唔係樣衰就得
因為我已經負責左靚戈part

睇到你最後個句好想恥笑

咁你笑細聲啲啲

149 cm仲矮過我
幾靚都無用

女仔矮唔緊要嘅

你唔好再呃自己 高質囝囝唔會想同咁矮既一齊

我有幾個男朋友都180以上

所以佢地係你個ex

係佢地錯過左我

威 有自信既高質囡
屈g

少人到呆左，等都唔洗等，入到去加埋我得3個人拎

嗱
都話左成日有人讚我架啦

勁阿
想問你係咪成日有拖拍

唔係呀
我好忙架

你咁靚女點會唔係

你唔係唔信我係靚女咩
總有啲人係唔鍾意靚女架嘛

咁我肥矮柒毒窮唔抵得你咁靚女阿嘛

唔緊要啦
我又靚女心地又好性格又好
我唔會同你計較嘅

哇頂
你咁屈g我驚忍唔到鍾意你

都話左年中好多人同我表白架啦
你唔好衝動呀

係啦威啦
我忍住左，分享下d囝對你做過咩瘋狂既事聽下

好似無咩好瘋狂喔

有次同ex分手，之後佢去打拳打到隻手斷左
打石膏成個月
我有探佢，但無復合

有個唔識嘅阿叔跟蹤我
仲突然送花俾我

番工有個有錢佬話送架跑車俾我
但我驚到匿入廁所

係呀 最多係工作人員

其實你係咪韓劇女主角

有條女好西面

我好少睇韓劇喔
但男主角多數係高富帥

你第時老公一定係高富帥

算命話要搵過大我至少十年八年嘅男人
幾個都話我老公有錢架

算命佬話我五行欠打點算

咁你咪搵人打下囉

邊有人想畀人打，你係咪on9

笑？
仲笑得出？

徵肥妹仔傾計

死開啦狗公屌你老母

可能你想呢

你咁高汁有無收冰仔

無呀
你想入伍呀？
咁要上網搵份Form俾你填喔

3個都正常樣架
唔好咁話人啦

張圖唔係我整

有咩糧草派
肥矮毒窮毒收唔收

狗糧

下
乜要出糧架
我無錢架喔

喂你

係，包養冰仔

我唔靚架
你去第二到排隊啦

我免費
收我

arrrrrr

Ok

仲試你唔到
再扮阿

真。狗公

人地睇完我啲相都唔信係我

有咩po揀

下 即係咩？

有咩位揀

太豬？

我唔知喔

一定係太靚以為我偷相

咁我有咩可以做

好波師兄 你地快啲食晒啲肥妹仔 留返啲垃圾女瘦撚比我就得架啦

圖呢咁屌

好，大家公平分配

坐係到個啲？

貼上黎會俾人性騷擾

我唔知喔
我無經驗

伙食兵我ok

我要煮飯定請你食飯架

係 我樣衰姐都唔洗咁對我掛

我請

強姦我隻眼

屌，變左5p post

請我ok?
利申絲打

有人請食飯咁好架

咁請樓主先啦
你窮啲
我成日都有人請食飯

狗飯？

俾人睇蝕晒

唔知食咩喔
我多數都唔去

m記呢

唔食
通常食好野 我先出
咁多人請食飯
我食得邊個

我可以

咁你想做咩

我肥妹仔

@xx

呢只肥妹仔系潛力股

好野=kfc?

請me

收啦臭狗

海鮮酒家戈啲

藍籌股阿on9
系你老母

埋單how much

狗也不

因為你唔屌？？

柏拉圖

同你係狗既事實無關

dllm

竟然一張prince joyce都無

講還講

seed定老母

樓主記得去驗眼同驗腦

通常幾萬

等你貼

你fail ?

咁平

呢D好似叫肥閪, 唔係叫肥妹仔喎

你就肥閪

你肯定Yerin係肥

呢張係啦最少

大肥婆同肥妹仔都唔識分

真係肥妹仔

好似好多囡 目測7成以上

本身香港都已經開始女多男少啦唔係咩

你計埋賓賓個d咪係囉

屌你 笑左出聲
個啲都有tb架

講開又講真係好多都tb打扮
仲要着到韓風，白t+格仔襯衫當外套加熱褲
染埋金毛

ching堅係鍾意j肥妹 識嘢

略有研究

韓風如果係襯得好睇都著得唔錯嘅
見過有啲人都著得好睇

名呢

賓賓韓風=

忘了，要揾揾

羽生都有肉地又正

因為佢地唔夠高

點先可以增高 教me

hi

咁得閒既

入嚟睇肥妹仔

算你識貨

求gif

kawaii

同意阿阿阿阿阿

食肥妹好肉地係正，
但夏天出身汗時臭到呢

你都係同好？

幫佢奶

第一次同意你件垃圾

正到

邊個敢性騷擾奈奈, 等我打柒佢!

無事發生

死開啦狗公